module.exports = [
  {
    id: "49297013",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "\u4e0b\u5217\u653b\u51fb\u624b\u6bb5\u4e2d\uff0c\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5355\u5305\u653b\u51fb\u7684\u662f\uff08\uff09",
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"UDPflood \u653b\u51fb"},{"Key":"B","Value":"WinNuke"},{"Key":"C","Value":"Land\u653b\u51fb"},{"Key":"D","Value":"Smurf\u653b\u51fb"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "flood\u6d2a\u6c34\u653b\u51fb\uff0c\u8fd8\u5bf9\u5e94\u7684\u8fd8\u6709SYN flood\u653b\u51fb",
  },
  {
    id: "49297015",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">L2TP\u6570\u636e\u62a5\u6587\u4ee5\uff08\uff09\u62a5\u6587\u7684\u5f62\u5f0f\u53d1\u9001\uff0c\u6ce8\u518c\u5f97\u7aef\u53e3\u53f7\u4e3a\uff08\uff09',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"UDP1701"},{"Key":"B","Value":"TCP 1701"},{"Key":"C","Value":"UDP1700"},{"Key":"D","Value":"TCP1700"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297020",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5047\u8bbe\u67d0\u4f01\u4e1a\u603b\u90e8\u548c\u5206\u652f\u4e4b\u95f4\u539f\u91c7\u7528\u7269\u7406\u4e13\u7ebf\u8fde\u63a5\u7684\u65b9\u5f0f\u6784\u5efaIntranet \u7f51\u7edc\uff1b\u73b0\u6b32\u5c06\u603b\u90e8\u548c\u5206\u652f\u90fd\u63a5\u5165Intranet \uff0c\u5728\u603b\u90e8\u548c\u5206\u652f\u95f4\u542f\u7528VPN \u96a7\u9053\uff0c\u5e76\u4fdd\u8bc1\u6570\u636e\u5728\u7f51\u7edc\u4e0a\u4f20\u8f93\u7684\u79c1\u5bc6\u6027\uff0c\u53ef\u9009\u62e9()VPN \u6280\u672f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"PPTP"},{"Key":"B","Value":"IPsec"},{"Key":"C","Value":"GRE"},{"Key":"D","Value":"L2tp"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297022",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u706b\u5899\u5177\u6709\u9690\u79c1\u5185\u7f51\u7f51\u7edc\u7ed3\u6784\uff0c\u9632\u6b62\u5916\u90e8\u653b\u51fb\u6e90\u5bf9\u5185\u90e8\u670d\u52a1\u5668\u7684\u653b\u51fb\u884c\u4e3a\uff0c\u79f0\u4e4b\u4e3a\uff08\uff09',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u653b\u51fb\u9632\u8303"},{"Key":"B","Value":"\u5305\u8fc7\u6ee4"},{"Key":"C","Value":"NAT"},{"Key":"D","Value":"\u5730\u5740\u8fc7\u6ee4 "}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297030",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5e94\u7528\u5ba1\u8ba1\u914d\u7f6e\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"URL \u5ba1\u8ba1\u5206\u4e3a\u9884\u5b9a\u4e49URL \u548c\u81ea\u5b9a\u4e49URL \u4e24\u90e8\u5206"},{"Key":"B","Value":"\u65c1\u8def\u90e8\u7f72\u65f6\u505a\u5168\u90e8\u5e94\u7528\u7684\u5347\u7ea7\uff0c\u955c\u50cf\u6d41\u91cf\u4e0d\u9700\u505a\u5904\u7406\u52a8\u4f5c"},{"Key":"C","Value":"\u65e5\u5fd7\u7ea7\u522b\u9ed8\u8ba4\u4e3a\u201c\u4e0d\u8bb0\u5f55\u201d \u4ecd\u7136\u53ef\u4ee5\u5728\u65e5\u5fd7\u67e5\u8be2\u91cc\u67e5\u5230\u76f8\u5173\u65e5\u5fd7\u4fe1\u606f"},{"Key":"D","Value":"\u5728\u201c\u5ba1\u8ba1\u884c\u4e3a\u5185\u5bb9\u201d \u91cc\u53ef\u4ee5\u914d\u7f6e\u67d0\u4e2a APP\u505a\u7684\u76f8\u5e94\u52a8\u4f5c"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297032",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u9632\u706b\u5899\u8fd0\u884c\u65f6\u901f\u5ea6\u6700\u6162\uff0c\u5e76\u4e14\u8fd0\u884c\u5728 OSI\u6a21\u578b\u4e2d\u7684\u6700\u9ad8\u5c42',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u5305\u8fc7\u6ee4\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"B","Value":"\u72b6\u6001\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"C","Value":"\u5e94\u7528\u4ee3\u7406\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"D","Value":"SMB\u9632\u706b\u5899"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297034",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u5bf9\u4e8e NGFW\u9632\u706b\u5899\u7684\u529f\u80fd\u63cf\u8ff0\uff0c\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u9632\u706b\u5899\u80fd\u591f\u9632\u7f51\u9875\u88ab\u7be1\u6539"},{"Key":"B","Value":"\u9632\u706b\u5899\u80fd\u591f\u9650\u5236\u7f51\u7edc\u8bbf\u95ee"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u706b\u5899\u80fd\u591f\u4ea7\u751f\u5ba1\u8ba1\u65e5\u5fd7"},{"Key":"D","Value":"\u9632\u706b\u5899\u80fd\u591f\u6267\u884c\u5b89\u5168\u7b56\u7565"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297035",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728UDP\u7aef\u53e3\u626b\u63cf\u4e2d\uff0c\u5bf9\u4e3b\u673a\u7aef\u53e3\u662f\u5426\u5f00\u653e\u7684\u5224\u65ad\u4f9d\u636e\u662f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u6839\u636e\u88ab\u626b\u63cf\u4e3b\u673a\u5f00\u653e\u7aef\u53e3\u653e\u56de\u7684\u4fe1\u606f\u5224\u65ad"},{"Key":"B","Value":"\u6839\u636e\u88ab\u626b\u63cf\u4e3b\u673a\u5173\u95ed\u7aef\u53e3\u8fd4\u56de\u7684\u4fe1\u606f\u5224\u65ad"},{"Key":"C","Value":"\u65e2\u4e0d\u6839\u636eA\u4e5f\u4e0d\u6839\u636eB"},{"Key":"D","Value":"\u7efc\u5408\u8003\u8651A\u548cB\u7684\u60c5\u51b5\u8fdb\u884c\u5224\u65ad"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297037",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5982\u679c\u5728IP\u7f51\u7edc\u4e2d\u4f7f\u7528 GRE \u534f\u8bae\u5728\u627f\u8f7dIPX\u534f\u8bae\uff0c\u5219\u62a5\u6587\u7684\u5c01\u88c5\u8fc7\u7a0b\u4e3a',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u94fe\u8def\u5c42\u534f\u8bae->IPX>GRE>IP"},{"Key":"B","Value":"\u94fe\u8def\u5c42\u534f\u8bae->GRE>IPX>IP"},{"Key":"C","Value":"\u94fe\u8def\u5c42\u534f\u8bae->IP>GRE>IPX"},{"Key":"D","Value":"\u94fe\u8def\u5c42\u534f\u8bae->GRE>IP>IPX "}]',
    answer: "C",
    analysis:
      "\u94fe\u8def\u5c42--\u627f\u8f7d\u534f\u8bae--\u5c01\u88c5\u534f\u8bae--\u8f7d\u8377\u534f\u8bae--\u8f7d\u8377\u6570\u636e",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297040",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u706b\u5899\u7f3a\u7701\u5b58\u5728local\u3001trust\u3001DMZ\u3001Management\u3001untrust\uff0c\u5e76\u4e0a\u8ff0\u7f3a\u7701\u5b89\u5168\u57df\u4e0d\u80fd\u88ab\u5220\u9664\uff0c\u4ee5\u4e0a\u8bf4\u6cd5\u662f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u9519\u8bef"},{"Key":"B","Value":" \u6b63\u786e"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297043",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9879\u6ca1\u6709\u6d89\u53ca\u5230\u5bc6\u7801\u6280\u672f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"SSH"},{"Key":"B","Value":"SSL"},{"Key":"C","Value":"GRE"},{"Key":"D","Value":"IPSec\\/IKE "}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297046",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C \u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u4ea4\u6362\u673a\u63d0\u4f9b\u4e86\u5168\u9762\u7684\u5065\u5eb7\u68c0\u6d4b\u7b97\u6cd5\uff0c\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u8c03\u5ea6\u7b97\u6cd5\u4ee5\u53ca\u4f1a\u8bdd\u4fdd\u6301\u529f\u80fd\uff0c\u53ef\u4ee5\u6839\u636e\u5e94\u7528\u573a\u666f\u8fdb\u884c\u7075\u6d3b\u7684\u9009\u62e9\uff0c\u4ece\u800c\u8fbe\u5230\u6700\u4f18\u7684\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u6548\u679c\uff0c\u4e0b\u9762\u5173\u4e8eH3C\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u4ea4\u6362\u673a\u63cf\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f:',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u57fa\u4e8e\u6e90\u5730\u5740\\/\u7aef\u53e3\uff0cHTTP\u5934\u4fe1\u606f\uff0cSSLID\uff0cHTTPCookie \u4fe1\u606f\u7684\u4f1a\u8bdd\u4fdd\u6301"},{"Key":"B","Value":"\u8d1f\u6234\u5747\u8861\u8c03\u5ea6\u529f\u80fd\u548c\u4f1a\u8bdd\u4fdd\u6301\u529f\u80fd\u4e0d\u80fd\u540c\u65f6\u542f\u52a8"},{"Key":"C","Value":"\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u57fa\u4e8eICMP\uff0cTCP\uff0cHTTP\uff0cVFTP\uff0cQSSL92DNS \u7b49\u5065\u5eb7\u68c0\u6d4b\u7b97\u6cd5\uff1b"},{"Key":"D","Value":"\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u57fa\u4e8e\u8f6e\u8be2\uff0c\u6700\u5c0f\u8fde\u63a5\uff0c\u6700\u5c0f\u54cd\u5e94\u65f6\u95f4\uff0c\u52a0\u6743\u65b9\u5f0f\uff0c\u6e90\\/\u76ee\u7684\u5730\u5740 Hash \u7b49\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u8c03\u5ea6\u7b97\u6cd5\u3002 "}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297049",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u9632\u706b\u5899\u4e0d\u652f\u6301SSL VPN\u529f\u80fd?</p>',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" F1000-S"},{"Key":"B","Value":"U200-A"},{"Key":"C","Value":"V100-S"},{"Key":"D","Value":"V100-E "}]',
    answer: "A",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-09 15:47:46",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297052",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u901a\u8fc7\u54ea\u4e2a\u5de5\u5177\u53ef\u4ee5\u7b80\u5316IPSec VPN\u7684\u914d\u7f6e?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"VPN Manager"},{"Key":"B","Value":"VMS"},{"Key":"C","Value":"SMS"},{"Key":"D","Value":"XLOG"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297054",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u573a\u666f\u4e0d\u5b58\u5728VPN \u7684\u9700\u6c42\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5927\u578b\u4f01\u4e1a\u56ed\u533a\u4e92\u8054"},{"Key":"B","Value":"\u51fa\u5dee\u5458\u5de5\u79fb\u52a8\u529e\u516c"},{"Key":"C","Value":"\u8d85\u5e02\\/\u95e8\u5e97\\/\u5356\u573a\u7684\u8054\u7f51"},{"Key":"D","Value":"\u52a0\u6cb9\u7ad9\\/\u6536\u8d39\u7ad9\u7684\u8054\u7f51"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297055",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662fVPN\u6280\u672f\u4e2d\u7528\u5230\u7684\u52a0\u5bc6\u7b97\u6cd5',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"DES"},{"Key":"B","Value":"3DES"},{"Key":"C","Value":"AES"},{"Key":"D","Value":"RIP\\/RIP2 "}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297056",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eVPN\uff0c\u4e0b\u8ff0\u54ea\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u662f\u4e0d\u6b63\u786e\u7684?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5305\u8f6c\u53d1\u662fVPN \u7f51\u5173\u7684\u5173\u952e\u6027\u80fd\u6307\u6807\uff1b"},{"Key":"B","Value":"\u63a5\u53e3\u6570\u662fVPN \u7f51\u5173\u7684\u5173\u952e\u6027\u80fd\u6307\u6807\uff1b"},{"Key":"C","Value":"\u52a0\u5bc6\u541e\u5410\u91cf\u662fVPN \u7f51\u5173\u7684\u5173\u952e\u6027\u80fd\u6307\u6807\uff1b"},{"Key":"D","Value":"\u6700\u5927\u5e76\u53d1\u96a7\u9053\u6570\u662fVPN \u7f51\u5173\u7684\u5173\u952e\u6027\u80fd\u6307\u6807\u3002"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297059",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u8ff0\u54ea\u4e2a\u662fH3C\u4e13\u6709\u7684VPN\u6280\u672f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"IPSec VPN"},{"Key":"B","Value":"GRE VPN"},{"Key":"C","Value":"\u52a8\u6001 VPN"},{"Key":"D","Value":"MPLS VPN "}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297062",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u54ea\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"VPN \u53ef\u4ee5\u4e13\u7ebf\u7ebf\u8def\u7684\u5907\u4efd\uff0c\u4f46\u662f\u7f3a\u70b9\u5728\u4e8e\u7ec4\u7f51\u590d\u6742\uff0c\u800c\u4e14\u4ef7\u683c\u6602\u8d35"},{"Key":"B","Value":"\u76f8\u5bf9\u4e8ePSTN\u62e8\u53f7\u63a5\u5165\uff0cVPN \u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u66f4\u9ad8\u7684\u6027\u80fd\uff0c\u800c\u4e14\u5b89\u5168\u6027\u9ad8"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u706b\u5899\u7684\u4e00\u4e2a\u529f\u80fd\u7279\u6027\u662f\u9632\u6b62\u67d0\u4e9b\u57fa\u4e8e2\u5c42\\/3\u5c42\u7f51\u7edc\u534f\u8bae\u7684\u7f51\u7edc\u5c42\u653b\u51fb"},{"Key":"D","Value":"\u9632\u706b\u5899\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u8def\u7531\u4ea4\u6362\u3001\u5730\u5740\u8f6c\u6362( NAT )\u3001\u8eab\u4efd\u8ba4\u8bc1\u7b49\u591a\u79cd\u529f\u80fd "}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297066",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">SSL VPN \u662f\u89e3\u51b3\u8fdc\u7a0b\u7528\u6237\u8bbf\u95ee\u654f\u611f\u516c\u53f8\u6570\u636e\u6700\u7b80\u5355\u6700\u5b89\u5168\u7684\u89e3\u51b3\u6280\u672f\u3002\u8981\u4f7f\u7528SSL VPN \uff0c\u9700\u5b89\u88c5\u54ea\u4e2a\u8f6f\u4ef6?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5ba2\u6237\u7aef\u8f6f\u4ef6"},{"Key":"B","Value":"\u6d4f\u89c8\u5668"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"D","Value":"\u9632\u75c5\u6bd2"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297068",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">SSL VPN \u652f\u6301\u54ea\u4e9b\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f?',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"Web"},{"Key":"B","Value":"TCP"},{"Key":"C","Value":"IP"},{"Key":"D","Value":"\u4ee5\u4e0a\u90fd\u662f"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297070",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">SSL VPN \u4e3b\u8981\u53ef\u4ee5\u89e3\u51b3:',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u9002\u5e94\u5404\u79cd\u7f51\u7edc\u6761\u4ef6\u4e0b\u7684\u5b89\u5168\u63a5\u5165"},{"Key":"B","Value":"\u65e0\u6cd5\u5fcd\u53d7VPN \u5ba2\u6237\u7aef\u635f\u574f\u548c\u7f51\u5173\u914d\u7f6e\u4fee\u6539\u540e\u4e0d\u80fd\u8bbf\u95ee"},{"Key":"C","Value":"\u7ec6\u7c92\u5ea6\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236"},{"Key":"D","Value":"\u4ee5\u4e0a\u5168\u662f"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297072",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5c5e\u4e8e\u5757\u52a0\u5bc6\u7b97\u6cd5\u7684\u662f:',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"SHA-1"},{"Key":"B","Value":"MD5"},{"Key":"C","Value":"DES"},{"Key":"D","Value":"RC4"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297077",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728 L2TP\u62a5\u6587\u534f\u5546\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u8fdb\u884cIP\u5730\u5740\u5206\u914d\u5de5\u4f5c\u662f\u5728\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u9636\u6bb5\uff1f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"Establish (\u94fe\u8def\u5efa\u7acb)\u9636\u6bb5"},{"Key":"B","Value":"LCP\u534f\u5546\u9636\u6bb5"},{"Key":"C","Value":"CHAP\u6216 PAP\u9a8c\u8bc1\u9636\u6bb5"},{"Key":"D","Value":"\u7f51\u7edc\u534f\u5546\uff08NCP\uff09 \u9636\u6bb5"}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297078",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">AH \u548c ESP\u7684\u534f\u8bae\u53f7\u5206\u522b\u662f:',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" 51\uff0c50"},{"Key":"B","Value":" 50\uff0c51"},{"Key":"C","Value":" 17\uff0c47"},{"Key":"D","Value":" 47\uff0c17"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297080",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">IPSec \u7684\u52a0\u5bc6\u548c\u8ba4\u8bc1\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6240\u4f7f\u7528\u7684\u5bc6\u94a5\u53ef\u4ee5\u7531()\u534f\u8bae\u6765\u81ea\u52a8\u751f\u6210\u548c\u5206\u53d1',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" ESP"},{"Key":"B","Value":"IKE"},{"Key":"C","Value":" SPI"},{"Key":"D","Value":" AH"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297081",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5728 L2TP\u7ec4\u7f51\u4e2d\uff0cLNS \u4fa7\u5bf9\u7528\u6237\u7684\u9a8c\u8bc1\u65b9\u5f0f\u6709\u4e09\u79cd\uff0c\u4ee3\u7406\u9a8c\u8bc1\u3001 \u5f3a\u5236\u9a8c\u8bc1\u548cLCP\u91cd\u534f\u5546\u3002 \u5176\u4e2d\u4f18\u5148\u7ea7\u6700\u9ad8\u7684\u662f',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u4ee3\u7406\u9a8c\u8bc1"},{"Key":"B","Value":" \u5f3a\u5236CHAP\u9a8c\u8bc1"},{"Key":"C","Value":" LCP\u91cd\u534f\u5546"},{"Key":"D","Value":" \u90fd\u76f8\u540c "}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297083",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e L2TP\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709:',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u7528\u6237\u7684\u8fdc\u7a0b\u7cfb\u7edf\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4e00\u4e2a\u8fdc\u7a0b\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\u63a5\u5165\u5230\u8fd0\u8425\u5546\u7684LAC \u4e2d\uff0c\u7531LAC \u5bf9LNS\u53d1\u8d77L2TP\u96a7\u9053\u5e76\u5efa\u7acb\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"B","Value":"\u5f53\u7528\u6237\u7684\u8fdc\u7a0b\u7cfb\u7edf\u4f7f\u7528VPDN\u5ba2\u6237\u7aef\u8f6f\u4ef6\u5bf9LNS\u53d1\u8d77L2TP\u96a7\u9053\u5e76\u5efa\u7acb\u4f1a\u8bdd\u65f6\uff0c\u96a7\u9053\u76f4\u63a5\u5efa\u7acb\u5728\u5ba2\u6237\u7aef\u548cLNS \u4e4b\u95f4\uff0c\u6b64\u65f6L2TP\u7cfb\u7edf\u4e0d\u5b58\u5728LAC"},{"Key":"C","Value":" L2TP\u96a7\u9053\u5b58\u5728\u4e8e\u4e00\u5bf9LAC\u4e0eLNS \u4e4b\u95f4\u3002\u4e00\u4e2a\u96a7\u9053\u5185\u5305\u62ec\u4e00\u4e2a\u63a7\u5236\u8fde\u63a5( Control Connection\uff09\u4e00\u4e2a\u96a7\u9053\u5185\u53ea\u652f\u6301\u4e00\u4e2a\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"D","Value":" L2TP\u662f\u9762\u5411\u8fde\u63a5\u7684\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e3a\u5176\u4f20\u9001\u7684\u4fe1\u606f\u63d0\u4f9b\u4e00\u5b9a\u7684\u53ef\u9760\u6027\u3002LAC\u7ef4\u62a4\u8fdc\u7a0b\u7cfb\u7edf\u5bf9\u5176\u53d1\u8d77\u7684\u547c\u53eb\u72b6\u6001\u548c\u4fe1\u606f\u3002\u4e00\u5bf9LAC \u548cLNS \u4e5f\u540c\u65f6\u7ef4\u62a4\u5728\u4e24\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u76f8\u5e94\u4fe1\u606f\u548c\u72b6\u6001 "}]',
    answer: "D",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297084",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">GRE \u534f\u8bae\u7684\u534f\u8bae\u53f7\u662f\uff1a',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"50"},{"Key":"B","Value":"51"},{"Key":"C","Value":"47"},{"Key":"D","Value":"48"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297085",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>L2TP\u4f1a\u8bdd\u7684\u5efa\u7acb\u662f\u901a\u8fc7()\u5b8c\u6210\u7684</p>',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>TCP\u62a5\u6587\u7684 3 \u6b21\u63e1\u624b<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>UDP\u62a5\u6587\u7684 3 \u6b21\u63e1\u624b<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>TCP\u62a5\u6587\u7684 4 \u6b21\u63e1\u624b<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>UDP\u62a5\u6587\u7684 4 \u6b21\u63e1\u624b<\\/p>"}]',
    answer: "D",
    analysis: "<p>OK</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-09 15:50:48",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297088",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u6709\u5173L2TP\u914d\u7f6e\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709:',
    qtype: "1",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u53ef\u4ee5\u914d\u7f6e\u5b8c\u6574\u7684\u7528\u6237\u540d\u6216\u8005\u7279\u5b9a\u7684\u57df\u540d\u4f5c\u4e3a\u89e6\u53d1 L2TP\u53d1\u8d77\u8fde\u63a5\u7684\u6761\u4ef6"},{"Key":"B","Value":"\u5f53\u4f7f\u7528IPpool \u547d\u4ee4\u7ed9\u5bf9\u7aef\u5206\u914d\u5730\u5740\u65f6\uff0c\u5e94\u786e\u4fddIPpool \u5730\u5740\u6c60\u91cc\u7684\u5730\u5740\u548c\u865a\u6a21\u677f\u63a5\u53e3\u5730\u5740\u5728\u540c\u4e00\u7f51\u6bb5\u5185"},{"Key":"C","Value":"\u5f53 L2TP group\u7ec4\u53f7\u4e3a 0\uff0c\u4e14\u4e0d\u6307\u5b9a\u901a\u9053\u5bf9\u7aef\u540d remote-name \u65f6\uff0c\u53d1\u8d77 L2TP\u8fde\u63a5\u65f6\uff0c\u5ffd\u7565\u5bf9\u7aef\u7528\u6237\u540d"},{"Key":"D","Value":"L2TP\u9ed8\u8ba4\u914d\u7f6e\u60c5\u51b5\u4e0b\u542f\u7528\u4e86\u96a7\u9053\u9a8c\u8bc1\uff0c\u4e14\u9a8c\u8bc1\u5bc6\u7801\u4e3a\u7a7a"}]',
    answer: "C",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297010",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "ACL\uff08\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\u5217\u8868\uff09\u7684\u7c7b\u578b\u5305\u62ec\u6709\uff08\uff09",
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4e03\u5c42ACL"},{"Key":"B","Value":"\u4e8c\u5c42ACL"},{"Key":"C","Value":"\u9ad8\u7ea7ACL"},{"Key":"D","Value":"\u57fa\u672cACL "}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297011",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eHWTACACS\u534f\u8bae\u4e0eRADIUS\u534f\u8bae\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f()",
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>HWTACACS \u5bf9\u62a5\u6587\u4e3b\u4f53\u5168\u90e8\u8fdb\u884c\u52a0\u5bc6<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>HWTACACS \u91c7\u7528TCP\u4f20\u8f93\uff0cRADIUS\u7528UDP<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>HWTACACS\u548cRADIUS\u90fd\u652f\u6301\u5bf9\u8bbe\u5907\u7684\u914d\u7f6e\u547d\u4ee4\u8fdb\u884c\u6388\u6743\u4f7f\u7528<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>RADIUS\u53ea\u5bf9\u8ba4\u8bc1\u62a5\u6587\u4e2d\u7684\u5bc6\u7801\u5b57\u6bb5\u8fdb\u884c\u52a0\u5bc6<\\/p>"}]',
    answer: "BD",
    analysis:
      "<p>A\u9009\u9879\u8868\u8ff0\u6709\u95ee\u9898\uff0c\u5e94\u8be5\u662f\u9664\u4e86HWTACACS\u62a5\u6587\u5934\uff0c\u5bf9\u62a5\u6587\u4e3b\u4f53\u5168\u90e8\u8fdb\u884c\u52a0\u5bc6\u3002</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-09 10:37:58",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297012",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "H3C NGFW\u7684\u7279\u5f81\u5e93\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\uff1f",
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>URL\u5206\u7c7b\u7279\u5f81\u5e93<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>ARP\u7279\u5f81\u5e93<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u9632\u75c5\u6bd2\u7279\u5f81\u5e93<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>IPS\u7279\u5f81<\\/p>"}]',
    answer: "ACD",
    analysis:
      "<p>B\u9009\u9879\u6ca1\u6709ARP\u7279\u5f81\u5e93\u8bf4\u6cd5\uff0c\u9664\u975e\u5199\u6210APR\u7279\u5f81\u5e93\u6216\u8005ACG\u5e94\u7528\u7279\u5f81\u5e93</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-09 10:42:29",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297014",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question: '<br class="markdown_return">IPsec \u7684\u4f18\u70b9\u6709',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u6297DDoS\uff08disributedDeny of sevice\uff09"},{"Key":"B","Value":"\u8eab\u4efd\u9a8c\u8bc1\uff08data authentication\uff09"},{"Key":"C","Value":"\u53c2\u6570\u5b8c\u6574\u6027\uff08dataIntegrity\uff09"},{"Key":"D","Value":"\u6570\u636e\u673a\u5bc6\u6027\uff08Confidenttiality\uff09 "}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297016",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5b89\u5168\u8054\u76dfsecurity association\uff0c\u901a\u8fc7\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u5143\u7d20\u6765\u552f\u4e00\u6807\u8bc6\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"IP\u76ee\u7684\u5730\u5740"},{"Key":"B","Value":"\u5b89\u5168\u534f\u8bae\u53f7"},{"Key":"C","Value":"IP\u6e90\u5730\u5740"},{"Key":"D","Value":"\u5b89\u5168\u53c2\u6570\u7d22\u5f15\uff08SPI\uff09 "}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297017",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>H3C \u9632\u706b\u5899\u7f3a\u7701\u7684\u5b89\u5168\u57df\u5305\u62ec</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>DMZ<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>Management<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>untrust<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>local<\\/p>"},{"Key":"E","Value":"trust"}]',
    answer: "ABCDE",
    analysis: "",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-09 10:43:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297018",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">NAT \u7684\u5b9e\u73b0\u65b9\u5f0f\u5305\u62ec',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" easyIP\u65b9\u5f0f"},{"Key":"B","Value":"Nat server\u65b9\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"PAT\u65b9\u5f0f"},{"Key":"D","Value":"No-pat\u65b9\u5f0f"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297019",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u7528\u6237AAA\u6388\u6743\u65b9\u5f0f\u5305\u62ec\u4ec0\u4e48\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u7ba1\u7406\u5458\u6388\u6743"},{"Key":"B","Value":" \u8fdc\u7aef\u6388\u6743"},{"Key":"C","Value":" \u672c\u5730\u6388\u6743"},{"Key":"D","Value":" \u4e0d\u6388\u6743"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297021",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">Pat\u65b9\u5f0f\u7684nat\u4e3b\u8981\u5bf9\u6570\u636e\u5305\u7684\uff08\uff09\u4fe1\u606f\u8fdb\u884c\u8f6c\u6362',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5e94\u7528\u5c42"},{"Key":"B","Value":"\u4f20\u8f93\u5c42"},{"Key":"C","Value":"\u7f51\u7edc\u5c42"},{"Key":"D","Value":"\u6570\u636e\u94fe\u8def\u5c42"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297023",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">IPSec \u534f\u8bae\u652f\u6301\u54ea\u4e9b\u5c01\u88c5\u6a21\u5f0f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u96a7\u9053\u6a21\u5f0f"},{"Key":"B","Value":"\u4ea4\u6362\u6a21\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"\u8def\u7531\u6a21\u5f0f"},{"Key":"D","Value":"\u4f20\u8f93\u6a21\u5f0f"}]',
    answer: "AD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297024",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u5173\u4e8eH3C ACG\u7684\u8bf4\u8bdd\u6b63\u786e\u7684\u6709',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"ACG\u4ea7\u54c1\u652f\u6301\u5fae\u4fe1\u8ba4\u8bc1\uff0c\u77ed\u4fe1\u8ba4\u8bc1\u7b49\u529f\u80fd"},{"Key":"B","Value":"ACG\u4ea7\u54c1\u652f\u6301\u65c1\u8def\u90e8\u7f72\uff0c\u5728\u7cfb\u7edf\u7ba1\u7406\u90e8\u7f72\u65b9\u5f0f\u5904\u5c06\u63a5\u6536\u6d41\u91cf\u7684\u63a5\u53e3\u6253\u94a9\uff0c\u5e76\u5c06\u6d41\u91cf\u955c\u50cf\u5230\u8be5\u63a5\u53e3"},{"Key":"C","Value":"ACG\u4ea7\u54c1\u4e0d\u652f\u6301VRG\u529f\u80fd\uff0c\u56e0\u6b64\u65e0\u6cd5\u53ef\u4f5c\u4e3aMCE\u8bbe\u5907\u548cMPLS\u7f51\u7edc\u5bf9\u63a5"},{"Key":"D","Value":"ACG\u7684DFI\u4e3b\u8981\u7528\u6765\u662f\u88ab\u5e94\u7528\u7684\u9759\u6001\u62a5\u6587\u7279\u5f81\uff0cDPI\u4e3b\u8981\u7528\u6765\u8bc6\u522b\u5e94\u7528\u7684\u52a8\u6001\u6d41\u91cf\u7279\u5f81"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297025",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u5173\u4e8e H3C \u9632\u706b\u5899\u7684\u5b89\u5168\u57df\uff0c\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u9632\u706b\u5899\u65e0\u5b89\u5168\u533a\u57df\u4f18\u5148\u7ea7\u7684\u6982\u5ff5<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u4e0d\u540c\u5b89\u5168\u533a\u57df\u4f18\u5148\u7ea7\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4e00\u6837<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u9632\u706b\u5899\u81ea\u8eab\u6240\u6709\u63a5\u53e3\u90fd\u5c5e\u4e8e local \u533a\u57df<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u9632\u706b\u5899\u6709\u4e94\u4e2a\u5b89\u5168\u533a\u57df\uff0cmanagement\u3001 local\u3001 trust\u3001Untrust\u3001DMZ<\\/p>"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "<p>OK</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-09 15:56:59",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297027",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u529f\u80fd\u662f\u7531NGFW\u9632\u706b\u5899\u6765\u5b9e\u73b0\u7684',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u76d1\u63a7\u7f51\u7edc\u4e2d\u56de\u8bdd\u72b6\u6001"},{"Key":"B","Value":"\u9694\u79bb\u5185\u7f51\u4e0e\u5916\u7f51"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u6b62\u5185\u7f51\u88ab\u7be1\u6539"},{"Key":"D","Value":"\u9694\u79bb\u53ef\u4fe1\u4efb\u7f51\u7edc\u548c\u4e0d\u53ef\u4fe1\u7f51\u7edc"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297028",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eH3C \u9632\u706b\u5899\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u9632\u706b\u5899\u7684\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u53ea\u80fd\u5728 WeB\u9875\u9762\u4e0b\u914d\u7f6e."},{"Key":"B","Value":"\u9632\u706b\u5883\u7684\u9ed8\u8ba4\u767b\u5f55IP\u5730\u5740\u662f 192.168.0.1"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u706b\u5899\u901a\u8fc7 WEB\u767b\u5f55\u7684\u9ed8\u8ba4\u7528\u6237\u540d\\/\u5bc6\u7801\u662f:admin\\/admin"},{"Key":"D","Value":"\u9632\u706b\u5899\u53ea\u80fd\u901a\u8fc7\u547d\u4ee4\u884c\u65b9\u5f0f\u5347\u7ea7\u7248\u672c "}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297031",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u706b\u5899\u7684\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f\u5305\u62ec',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4ea4\u53c9\u6a21\u5f0f"},{"Key":"B","Value":"\u6df7\u5408\u6a21\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"\u8def\u7531\u6a21\u5f0f"},{"Key":"D","Value":"\u900f\u660e\u6a21\u5f0f"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297033",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C SecPath \u9632\u706b\u5899\u7684\u9ed8\u8ba4\u57df\u95f4\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\u7b56\u7565\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u6240\u6709\u533a\u57df\u90fd\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95eelocal \u533a\u57df"},{"Key":"B","Value":"\u5c5e\u4e8e\u540c\u4e00\u4e2a\u5b89\u5168\u57df\u7684\u5404\u4e2a\u63a5\u53e3\u4e4b\u95f4\u7684\u62a5\u6587\u53ef\u4ee5\u4e92\u8bbf"},{"Key":"C","Value":"\u672a\u5212\u5206\u5230\u5b89\u5168\u57df\u7684\u63a5\u53e3\u4e4b\u95f4\u7684\u62a5\u6587\u4f1a\u88ab\u4e22\u5f03"},{"Key":"D","Value":"\u5b89\u5168\u57df\u95f4\u7684\u62a5\u6587\u9ed8\u8ba4\u4e22\u5f03\uff0c\u5305\u62ec\u540c\u57df\u4e4b\u95f4"}]',
    answer: "CD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297036",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>H3C NGFW\u7684DPI\u529f\u80fd\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>APR\u529f\u80fd\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\u5bf9\u62a5\u6587\u6240\u5c5e\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u7684\u8bc6\u522b<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u5982\u679c\u62a5\u6587\u4e0e\u9ed1\u540d\u5355\u5339\u914d\u6210\u529f\uff0c\u5219\u4f1a\u76f4\u63a5\u4e22\u5f03\uff0c\u4e0d\u8fdb\u884c\u5176\u4ed6\u68c0\u6d4b\u53e3<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u65e0\u6cd5\u6df1\u5ea6\u8bc6\u522b\u5230\u62a5\u6587\u6240\u5c5e\u7684\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u53e3<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u4e1a\u52a1\u6d41\u5339\u914d\u5b89\u5168\u7b56\u7565\u540e\u4f1a\u8fdb\u884cDPI\u7684\u68c0\u6d4b<\\/p>"}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-09 15:37:51",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297038",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">IPSec \u662f\u5728IETF \u5236\u5b9a\u7684\u4fdd\u8bc1\u5728IP\u7f51\u7edc\u4e0a\u4f20\u9001\u6570\u636e\u7684\u5b89\u5168\u4fdd\u5bc6\u6027\u7684\u4e09\u5c42\u5b89\u5168\u534f\u8bae\u4f53\u3002IPSec \u534f\u8bae\u65cf\u5305\u542b',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"PPP"},{"Key":"B","Value":"ESP"},{"Key":"C","Value":"AH"},{"Key":"D","Value":"PKL"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297039",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u5217\u4e3e\u90a3\u4e9b\u4e0d\u5c5e\u4e8eAAA\u8ba4\u8bc1',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u6388\u6743\uff08authorzation\uff09"},{"Key":"B","Value":"\u63a7\u5236\uff08ACL\uff09"},{"Key":"C","Value":"\u8ba4\u8bc1\uff08authentication\uff09"},{"Key":"D","Value":"\u63a5\u5165\uff08Access\uff09 "}]',
    answer: "BD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297041",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">IPSec \u652f\u6301\u54ea\u4e9b\u79d8\u94a5\u534f\u5546\u6a21\u5f0f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"DPD \u65b9\u5f0f"},{"Key":"B","Value":"IKE \u81ea\u52a8\u534f\u5546\u65b9\u5f0f"},{"Key":"C","Value":"\u6a21\u677f\u65b9\u5f0f"},{"Key":"D","Value":"\u624b\u5de5\u914d\u7f6e\u65b9\u5f0f"}]',
    answer: "BD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297042",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u6839\u636e\u9632\u706b\u5899\u7684\u6280\u672f\u6f14\u8fdb\u7279\u5f81\uff0c\u53ef\u4ee5\u5206\u4e3a',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5305\u8fc7\u6ee4\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"B","Value":"\u72b6\u6001\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"C","Value":"\u5e94\u7528\u4ee3\u7406\u9632\u706b\u5899"},{"Key":"D","Value":"\u7535\u4fe1\u7ea7\u9632\u706b\u5899"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297045",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u652f\u6301\u7684\u7b97\u6cd5\u5305\u62ec\uff1a\u8f6e\u8be2\uff0c\u52a0\u6743\u8f6e\u8be2\uff0c\u6700\u5c11\u8fde\u63a5\uff0c\u52a0\u6743\u6700\u5c11\u8fde\u63a5\uff0c\u968f\u673a\uff0c\u52a0\u6743\u968f\u673a\uff0c\u539f\u5730\u5740HASH \u7b49\u7b97\u6cd5\u3002</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u6700\u5c11\u8fde\u63a5<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u9884\u6d4b\u6a21\u5f0f<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u8f6e\u8be2<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u76ee\u6807\u5730\u5740\u6563\u5217<\\/p>"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-09 15:37:20",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297047",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C \u76ee\u524d\u5df2\u7ecf\u63a8\u51fa\u4e00\u7cfb\u5217\u9ad8\u6027\u80fd\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u4ea4\u6362\u673a\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e94\u7528\u5728\u7f51\u7edc\u7684\u5404\u4e2a\u8282\u70b9\uff0c\u4e0b\u9762\u54ea\u4e9b\u4ea4\u6362\u673a\u7cfb\u5217\u652f\u6301\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u529f\u80fd?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"S9500E"},{"Key":"B","Value":"S7500E"},{"Key":"C","Value":" S12500"},{"Key":"D","Value":" S5800"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297048",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eVPN\uff0c\u4e0b\u8ff0\u54ea\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5305\u8f6c\u53d1\u7387\u4e0d\u662fVPN \u7f51\u5173\u7684\u5173\u952e\u6027\u80fd\u6307\u6807\uff1b"},{"Key":"B","Value":"\u63a5\u53e3\u6570\u662fVPN \u7f51\u5173\u7684\u5173\u952e\u6027\u80fd\u6307\u6807\uff1b"},{"Key":"C","Value":"\u52a0\u5bc6\u541e\u5410\u91cf\u662fVPN \u7f51\u5173\u7684\u5173\u952e\u6027\u80fd\u6307\u6807\uff1b"},{"Key":"D","Value":"\u6700\u5927\u5e76\u53d1\u96a7\u9053\u6570\u662fVPN \u7f51\u5173\u7684\u5173\u952e\u6027\u80fd\u6307\u6807\u3002"}]',
    answer: "CD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297050",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u90a3\u4e2a\u7528\u6237\u53ef\u80fd\u5b58\u5728VPN\u5e94\u7528\u9700\u6c42?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u67d0\u5927\u578b\u7f51\u5427\uff0c\u63d0\u4f9b\u9ad8\u8fbe\u5343\u5146\u7684Internet \u63a5\u5165\u4ee5\u53ca\u591a\u8fbe\u53f0\u7684\u4e3b\u673a\uff0c\u9700\u8981\u5bf9\u4e0a\u7f51\u7528\u6237\u8fdb\u884c\u6709\u6548\u7684\u8ba1\u8d39\uff0c\u5bf9\u7528\u6237\u4e0a\u7f51\u884c\u4e3a\u8fdb\u884c\u6709\u6548\u7684\u7ba1\u7406\uff1b"},{"Key":"B","Value":"\u5927\u578b\u5236\u9020\u4f01\u4e1a\uff0c\u5185\u90e8\u5efa\u8bbe\u8986\u76d6\u6574\u4e2a\u5382\u533a\u7684\u5c40\u57df\u7f51\uff0c\u6709\u7edf\u4e00\u7684Intemet \u51fa\u53e3\uff0c\u4f01\u4e1a\u5185\u90e8\u5df2\u7ecf\u542f\u52a8ERP\uff0c\u7cfb\u7edf\uff0c\u5e94\u7528\u5b8c\u5584\uff0c\u6bcf\u5929\u6709\u5927\u91cf\u7684\u9500\u552e\u4eba\u5458\u51fa\u5dee\uff1b"},{"Key":"C","Value":"\u5927\u578b\u8fde\u9501\u673a\u6784\uff0c\u67d0\u54c1\u724c\u6c7d\u8f66 4S \u5e97\uff0c\u603b\u90e8\u8bbe\u5728\u4e0a\u6d77\uff0c\u5728\u5168\u56fd\u7701\u4f1a\u989d\u4ee5\u4e0a\u57ce\u5e02\u90fd\u6709\u8fde\u9501\u5e97\u9762\uff0c\u6bcf\u5929\u9500\u552e\u6570\u636e\u548c\u8d22\u52a1\u4fe1\u606f\u9700\u8981\u5411\u603b\u90e8\u6c47\u603b\uff1b"},{"Key":"D","Value":"\u67d0\u7701\u7ea7\u653f\u5e9c\u673a\u6784\uff0c\u5728\u5168\u7701\u53bf\u7ea7\u4ee5\u53ca\u53bf\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u5206\u5e03\u6709\u4e13\u5c5e\u5206\u652f\u673a\u6784\uff0c\u5df2\u7ecf\u901a\u8fc7\uff0c\u7ebf\u76f8\u4e92\u8fde\u63a5\uff0c\u6b63\u5728\u8003\u8651\u4e00\u79cd\u7ecf\u6d4e\u6709\u6548\u7684\u65b9\u5f0f\u5b9e\u73b0\u4e13\u7ebf\u7ebf\u8def\u5907\u4efd\u3002"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297053",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">SSL VPN \u540cIPSec\u76f8\u6bd4\u7684\u4f18\u52bf\u662f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u91c7\u7528B\\/S \u67b6\u6784\uff0c\u4e0d\u9700\u8981\u8fdb\u884c\u5ba2\u6237\u7aef\u7684\u5b89\u88c5\u548c\u7ef4\u62a4\uff1b"},{"Key":"B","Value":"\u53ef\u4ee5\u8fdb\u4e00\u6b65\u63a7\u5236VPN \u5185\u6570\u636e\u7684\u8bbf\u95ee\uff0c\u8fdb\u884c\u7ec6\u7c92\u5ea6\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\uff1b"},{"Key":"C","Value":"\u53ef\u4ee5\u5b9a\u5236\u767b\u5f55\u754c\u9762\uff0c\u5b9e\u73b0\u4e2a\u6027\u5316\u914d\u7f6e\uff1b"},{"Key":"D","Value":"\u5b9e\u73b0\u6570\u636e\u52a0\u5bc6"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297057",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">VPN Manager \u7684\u4e24\u5927\u6838\u5fc3\u4f5c\u7528\u662f\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"VPN \u90e8\u7f72"},{"Key":"B","Value":"VPN \u76d1\u63a7"},{"Key":"C","Value":"VPN \u5907\u4efd"},{"Key":"D","Value":"VPN \u52a0\u901f"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297058",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>VPN \u7ec4\u7f51\u548c\u4e13\u7ebf\u76f8\u6bd4\u7684\u4f18\u70b9\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u54ea\u51e0\u4e2a?</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u7ec4\u7f51\u7075\u6d3b<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u6269\u8303\u6027\u597d<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u6027\u80fd\u4f18\u5f02<\\/p>"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-09 16:17:35",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297060",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u9762\u54ea\u4e9b\u662f H3C SecPath \u7cfb\u5217VPN \u4ea7\u54c1\u7684\u529f\u80fd\u7279\u70b9?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u652f\u6301\u548c RSA \u516c\u53f8\u52a8\u6001\u53e3\u4ee4\u5361\u7684\u96c6\u6210\uff0c\u4fdd\u8bc1\u53e3\u4ee4\u5b89\u5168"},{"Key":"B","Value":" \u652f\u6301IPSecVPN \u7684 NAT \u7a7f\u8d8a\uff0c\u53ef\u4ee5\u7075\u6d3b\u7ec4\u7f51"},{"Key":"C","Value":" \u652f\u6301DVPN (\u52a8\u6001VPN )\u6280\u672f\uff0c\u964d\u4f4e\u914d\u7f6e\u96be\u5ea6"},{"Key":"D","Value":"VPN mananger \u5b9e\u73b0VPN \u4e1a\u52a1\u96c6\u4e2d\u7ba1\u7406"}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297061",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u4e0b\u8ff0\u54ea\u4e9b\u662f\u5178\u578b\u7684VPN \u90e8\u7f72\u6a21\u5f0f?</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u5206\u652f\u673a\u6784\u4e0e\u603b\u90e8\u8fde\u63a5<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u79fb\u52a8\u7528\u6237\u63a5\u5165\u603b\u90e8\u7f51\u7edc<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u4f5c\u4e3a\u57df\u7ebf\u8def\u7684\u5907\u4efd\u7ebf\u8def<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u5c40\u57df\u7f51\u5167\u5efa\u7acb\u52a0\u5bc6\u901a\u9053<\\/p>"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-09 15:37:07",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297063",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C SecPath \u7cfb\u5217VPN\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea2\u6b3e\uff1f',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"V100-S"},{"Key":"B","Value":"V1000-A"},{"Key":"C","Value":"V2000"},{"Key":"D","Value":"V3000"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297064",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C SecPath \u7cfb\u5217\u9632\u706b\u5899\u548cVPN \u4ea7\u54c1\u4e2d\uff0c\u54ea\u6b3e\u4e0d\u652f\u6301 SSL VPN \u529f\u80fd?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" F1000-A"},{"Key":"B","Value":" F1000-S"},{"Key":"C","Value":" F100-S"},{"Key":"D","Value":" F100-E"}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297065",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>SecPath SSL VPN \u7cfb\u5217\u7f51\u5173\u662f H3C \u516c\u53f8\u5f00\u53d1\u7684\u65b0\u4e00\u4ee3\u4e13\u4e1a\u5b89\u5168\u4ea7\u54c1\uff0c\u5177\u6709\u4e30\u5bcc\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u5982:</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>\u5b8c\u5584\u7684\u9632\u706b\u5899\u529f\u80fd\uff0c\u652f\u6301\u5916\u90e8\u653b\u51fb\u9632\u8303\u3001 \u5185\u7f51\u5b89\u5168\u3001 \u6d41\u91cc\u76d1\u63a7\u3001 \u90ae\u4ef6\u8fc7\u6ee4\u3001 \u7f51\u9875\u8fc7\u6ee4\u3001 \u5e94\u7528\u5c42\u8fc7\u6ee4\u7b49\u529f\u80fd<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>\u5f3a\u5927\u7684\u8def\u7531\u80fd\u529b<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>\u63d0\u4f9b\u591a\u79cd\u667a\u80fd\u5206\u6790\u548c\u7ba1\u7406\u624b\u6bb5<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>\u652f\u6301\u4e30\u5bcc\u7684 QoS \u7279\u6027<\\/p>"}]',
    answer: "ACD",
    analysis: "<p>\u65e0\u5f3a\u5927\u7684\u8def\u7531\u80fd\u529b</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-09 15:33:41",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297067",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u8861\u91cfVPN \u7684\u6027\u80fd\uff0c\u4e3b\u8981\u6709\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u6307\u6807?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u6700\u5927\u5e76\u53d1\u8fde\u63a5\u6570"},{"Key":"B","Value":"\u52a0\u5bc6\u6027\u80fd"},{"Key":"C","Value":"\u6bcf\u79d2\u65b0\u5efa\u8fde\u63a5\u6570"},{"Key":"D","Value":"\u6700\u5927\u5e76\u53d1\u96a7\u9053\u6570"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297069",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C \u53ef\u63d0\u4f9b\u7684VPN \u89e3\u51b3\u65b9\u6848\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"IPSec VPN \u51b3\u6848"},{"Key":"B","Value":"DVPN \u89e3\u51b3\u65b9\u6848"},{"Key":"C","Value":"SSL VPN \u89e3\u51b3\u65b9\u6848"},{"Key":"D","Value":"\u601d\u79d1VPN "}]',
    answer: "ABC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297071",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">SSL VPN \u7684\u5b89\u5168\u6027\u4f53\u73b0\u5728',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u4f20\u8f93\u52a0\u5bc6"},{"Key":"B","Value":"\u8eab\u4efd\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"C","Value":"\u6743\u9650\u7ba1\u7406"},{"Key":"D","Value":"\u9632\u75c5\u6bd2 "}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297073",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">L2TP\u5efa\u7acb\u96a7\u9053\u65f6\u4f7f\u7528\u7684\u6d88\u606f\u6709',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"SCCRQ ( Session.Contol-connecting-Request)"},{"Key":"B","Value":"SCCRP (Session-Control-Connecting-Reply )"},{"Key":"C","Value":"ICRP (Incoming-Call-Reply)"},{"Key":"D","Value":"IORO (Incoming-Call-Request )"}]',
    answer: "AB",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297074",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8e AH\u3001ESP\u7684\u4f20\u8f93\u548c\u96a7\u9053\u6a21\u5f0f\uff0c\u4e0b\u5217\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5728\u4f20\u8f93\u6a21\u5f0f\u4e0b\uff0cAH \u534f\u8bae\u9a8c\u8bc1IP\u62a5\u6587\u7684\u6570\u636e\u90e8\u5206\u548cIP\u62a5\u5934\u4e2d\u7684\u4e0d\u53d8\u90e8\u5206"},{"Key":"B","Value":"\u5728\u96a7\u9053\u6a21\u5f0f\u4e0b\uff0cAH \u534f\u8bae\u9a8c\u8bc1\u5168\u90e8\u7684\u539f\u59cbIP\u62a5\u6587\u548c\u5c01\u88c5\u540e\u65b0IP\u5934\u4e2d\u7684\u4e0d\u53d8\u90e8\u5206"},{"Key":"C","Value":"\u5728\u4f20\u8f93\u6a21\u5f0f\u4e0b\uff0cESP\u534f\u8bae\u5bf9IP\u62a5\u6587\u7684\u6709\u6548\u6570\u636e\u8fdb\u884c\u52a0\u5bc6(\u53ef\u9644\u52a0\u9a8c\u8bc1)"},{"Key":"D","Value":"\u5728\u96a7\u9053\u6a21\u5f0f\u4e0b\uff0cESP\u534f\u8bae\u5bf9\u6574\u4e2a\u539f\u59cbIP\u62a5\u6587\u8fdb\u884c\u52a0\u5bc6\uff08\u53ef\u9644\u52a0\u9a8c\u8bc1\uff09 "}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297075",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5173\u4e8eIPSec \u548cIKE \u7684\u914d\u7f6e\uff0c\u4e0b\u5217\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"IKE \u7684\u5bc6\u94a5\u534f\u5546\u6a21\u5f0f\u5305\u62ec\u4e3b\u6a21\u5f0f\u548c\u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f"},{"Key":"B","Value":"IKE \u8ba4\u8bc1\u65b9\u5f0f\u5305\u62ec\u9884\u5171\u4eab\u5bc6\u94a5\u548c\u8bc1\u4e66\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"C","Value":" NAT \u7a7f\u8d8a\u529f\u80fd\u53ea\u80fd\u4e0e\u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f\u914d\u5408\u4f7f\u7528"},{"Key":"D","Value":" \u914d\u7f6eIPSec \u5b89\u5168\u7b56\u7565\u53ea\u80fd\u4f7f\u7528\u7b56\u7565\u6a21\u677f\u65b9\u5f0f"}]',
    answer: "CD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297076",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "\u5173\u4e8eIPSec \u548cIKE \uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u662f:",
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"IPSec \u6709\u4e24\u79cd\u534f\u5546\u65b9\u5f0f\u5efa\u7acb\u5b89\u5168\u8054\u76df\uff0c\u4e00\u79cd\u624b\u5de5\u65b9\u5f0f(manual)\u4e00\u79cdIKE \u81ea\u52a8\u534f\u5546(IsakmP)\u65b9\u5f0f"},{"Key":"B","Value":"IKE \u91ce\u86ee\u6a21\u5f0f\u53ef\u4ee5\u9009\u62e9\u6839\u636e\u534f\u5546\u53d1\u8d77\u7aef\u7684IP\u5730\u5740\u6216\u8005ID\uff0c\u6765\u67e5\u627e\u5bf9\u5e94\u7684\u8eab\u4efd\u9a8c\u8bc1\u5b57\u5e76\u6700\u7ec8\u5b8c\u6210\u534f\u5546"},{"Key":"C","Value":"NAT \u7a7f\u8d8a\u529f\u80fd\u5220\u53bb\u4e86IKE \u534f\u5546\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5bf9UDR \u7aef\u53e3\u53f7\u7684\u9a8c\u8bc1\u8fc7\u7a0b\uff0c\u540c\u65f6\u5b9e\u73b0\u4e86\u5bf9VPN \u96a7\u9053\u4e2dINAT \u7f51\u5173\u8bbe\u5907\u53d1\u73b0\u529f\u80fd\uff0c\u5373\u5982\u679c\u53d1\u73b0\u4e86 NAT \u7f51\u8bbe\u5907\uff0c\u5219\u5c06\u5728\u5b8c\u540e\u7684IPSee \u6570\u636e\u4f20\u8f93\u4e2d\u4f7f\u7528UDP\u5c01\u88c5"},{"Key":"D","Value":"IKE \u7684 cookie \u673a\u5236\u5728\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u4fdd\u62a4\u7cfb\u7edf\u4e0d\u53d7DOS \u653b\u51fb"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297079",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">GRE VPN \u914d\u7f6e\u4efb\u52a1\u5305\u62ec\u3002',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u521b\u5efa\u865a\u62df Tunnel \u63a5\u53e3"},{"Key":"B","Value":" \u6307\u5b9a Tunnel \u63a5\u53e3\u7684\u6e90\u7aef"},{"Key":"C","Value":" \u6307\u5b9a Tunnel \u63a5\u53e3\u7684\u76ee\u7684\u7aef"},{"Key":"D","Value":" \u8bbe\u7f6e Tunnel \u53e3\u7684\u7f51\u7edc\u5730\u5740 "}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297082",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4ee5\u4e0b\u5173\u4e8eL2TP\u7684\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" L2TP\u96a7\u9053\u4f20\u8f93 PPPoE \u62a5\u6587"},{"Key":"B","Value":"\u4e0e PPP\u534f\u8bae\u914d\u5408\uff0cL2TP\u534f\u8bae\u652f\u6301\u96a7\u9053\u8ba4\u8bc1\u548c\u62a5\u6587\u8ba1\u8d39\u529f\u80fd"},{"Key":"C","Value":"\u4e0e PPP\u534f\u8bae\u914d\u5408\uff0cL2TP\u534f\u8bae\u652f\u6301IP\u5730\u5740\u52a8\u6001\u5206\u914d"},{"Key":"D","Value":" L2TP\u534f\u8bae\u4e0d\u652f\u6301\u62a5\u6587\u52a0\u5bc6 "}]',
    answer: "BCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297086",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">L2TP\u5efa\u7acb\u4f1a\u8bdd\u65f6\u4f7f\u7528\u7684\u6d88\u606f\u6709\uff1b',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"SCCRQ ( Session-Control-Connecting-Request )"},{"Key":"B","Value":"SCCRP(Session-Control-Connecting-Reply )"},{"Key":"C","Value":"ICRQ (Incoming-Call-Request )"},{"Key":"D","Value":"ICRP (Incoming-Call-Reply )"}]',
    answer: "CD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297087",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">L2TP\u5efa\u7acb\u8fc7\u7a0b\u4e2dPPP\u94fe\u8def\u534f\u5546\u4e0d\u6210\u529f\uff0c\u53ef\u80fd\u7684\u5bfc\u81f4\u539f\u56e0\u5305\u62ec:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"LAC \u7aef\u8bbe\u7f6e\u7684\u7528\u6237\u540d\u6216\u8005\u5bc6\u7801\u6709\u8bef"},{"Key":"B","Value":"LNS \u7aef\u6ca1\u6709\u8bbe\u76f8\u5e94\u7684\u7528\u6237"},{"Key":"C","Value":"LNS \u7aef\u6ca1\u6709\u8bbe\u7f6e\u5730\u5740\u6c60"},{"Key":"D","Value":"LAC \u548c LNS \u7aef\u914d\u7f6e\u7684\u5bc6\u7801\u9a8c\u8bc1\u7c7b\u578b\u4e0d\u4e00\u81f4"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297089",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">L2TP\u534f\u8bae\u4e3b\u8981\u64cd\u4f5c\u5305\u62ec:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u5efa\u7acb\u63a7\u5236\u8fde\u63a5"},{"Key":"B","Value":"\u5efa\u7acb\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"C","Value":"\u8f6c\u53d1 PPP\u5e27"},{"Key":"D","Value":"Keepalive"},{"Key":"E","Value":"\u5173\u95ed\u4f1a\u8bdd"},{"Key":"F","Value":"\u5173\u95ed\u63a7\u5236\u8fde\u63a5"}]',
    answer: "ABCDEF",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297090",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C SecPath SSL VPN \u63d0\u4f9b\u7684 FCP\u8d44\u6e90\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u8fdc\u7a0b\u8bbf\u95ee\u670d\u52a1"},{"Key":"B","Value":"\u684c\u9762\u5171\u4eab"},{"Key":"C","Value":"\u7535\u5b50\u90ae\u4ef6"},{"Key":"D","Value":"Notes \u670d\u52a1"},{"Key":"E","Value":"TCP\u670d\u52a1 "}]',
    answer: "ABCDE",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297091",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C SecPath SSL VPN \u4ea7\u54c1\u6240\u652f\u6301\u7684\u4e3b\u673a\u68c0\u67e5\u5185\u5bb9\u5305\u62ec',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u7c7b\u578b\u3001 \u7248\u672c\u548c\u8865\u4e01"},{"Key":"B","Value":"\u6d4f\u89c8\u5668\u7c7b\u578b\u548c\u7248\u672c"},{"Key":"C","Value":"\u9632\u706b\u5899\u8f6f\u4ef6\u7684\u7c7b\u578b\u3001 \u7248\u672c\u548c\u8865\u4e01"},{"Key":"D","Value":"\u6740\u6bd2\u8f6f\u4ef6\u7684\u7c7b\u578b\u7248\u672c\u548c\u75c5\u6bd2\u5e93\u7248\u672c"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297092",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e00\u4e2a\u5b8c\u6574\u7684 SSL VPN \u5168\u63e1\u624b\u8fc7\u7a0b\u5305\u62ec:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\u534f\u5546 SSL \u534f\u8bae\u7248"},{"Key":"B","Value":"\u534f\u5546\u52a0\u5bc6\u5957"},{"Key":"C","Value":"\u534f\u5546\u5bc6\u94a5\u53c2\u6570"},{"Key":"D","Value":"\u901a\u4fe1\u53cc\u65b9\u7684\u8eab\u4efd"},{"Key":"E","Value":"\u5efa\u7acb SSL \u8fde\u63a5"}]',
    answer: "ABCDE",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297093",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217VPN \u4e2d\uff0c\u80fd\u5355\u72ec\u63d0\u4f9b\u6570\u636e\u52a0\u5bc6\u6301\u6027\u7684\u6709:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"L2TPVPN"},{"Key":"B","Value":"IPSecVPN"},{"Key":"C","Value":"SSL VPN"},{"Key":"D","Value":"GREVPN "}]',
    answer: "BC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297094",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e SSL VPN \u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"SSL VPN \u652f\u6301\u5bf9\u5ba2\u6237\u7aef\u8eab\u4efd\u7684\u9a8c\u8bc1"},{"Key":"B","Value":"SSL VPN \u652f\u6301\u53cc\u56e0\u5b50\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"C","Value":"SSL VPN \u53ef\u4ee5\u4fdd\u8bc1\u4f20\u8f93\u6570\u636e\u7684\u5b8c\u6574\u6027"},{"Key":"D","Value":"SSL VPN \u53ef\u4ee5\u5bf9\u4f20\u8f93\u7684\u6570\u636e\u8fdb\u884c\u52a0\u5bc6 "}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297095",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "\u5728 SSL VPN \u6280\u672f\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u7b97\u6cd5\u53ef\u4ee5\u4fdd\u8bc1\u6570\u636e\u4f20\u8f93\u7684\u5b8c\u6574\u6027?",
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>DES<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>MD5<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>SHA-1<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>3DES<\\/p>"}]',
    answer: "BC",
    analysis: "<p>ok</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-09 15:36:55",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297096",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C SSL VPN \u7684\u6743\u9650\u7ba1\u7406\u4f53\u7cfb\u5206\u4e3a:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u9759\u6001\u6388\u6743"},{"Key":"B","Value":" \u8fdc\u7a0b\u6388\u6743"},{"Key":"C","Value":" \u52a8\u6001\u6388\u6743"},{"Key":"D","Value":" \u672c\u5730\u6388\u6743 "}]',
    answer: "AC",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297097",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u4e3a\u4e86\u5b9e\u73b0\u5bf9\u7528\u6237\u7684\u8bbf\u95ee\u63a7\u5236\uff0cSSL VPN \u9700\u8981\u5bf9\u7528\u6237\u7684\u8eab\u4efd\u8fdb\u884c\u9a8c\u8bc1\uff0cH3C SecPathVPN \u4ea7\u54c1\u652f\u6301\u7684\u8ba4\u8bc1\u65b9\u5f0f\u5305\u62ec:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u672c\u5730\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"B","Value":" Radius \u8ba4\u8bc1"},{"Key":"C","Value":" Ldap\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"D","Value":" AD \u8ba4\u8bc1"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297098",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return"><p>\u5173\u4e8e H3C SSL VPN \u7684 TCP\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f\uff0c\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f:</p>',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"<p>TCP\u63a5\u5165\u6bd4\u8f83\u9002\u5408\u4f7f\u7528\u56fa\u5b9aIP\u5730\u5740\u548c\u7aef\u53e3\u7684 TCP\u5e94\u7528<\\/p>"},{"Key":"B","Value":"<p>TCP\u63a5\u5165\u53ef\u4ee5\u652f\u6301\u4efb\u4f55\u534f\u8bae\u7684\u7f51\u7edc\u5e94\u7528<\\/p>"},{"Key":"C","Value":"<p>TCP\u63a5\u5165\u53ea\u80fd\u8bbf\u95ee WEB\u7c7b\u8d44\u6e90 testpau<\\/p>"},{"Key":"D","Value":"<p>TCP\u63a5\u5165\u9700\u8981\u5728\u5ba2\u6237\u7aef\u81ea\u52a8\u4e0b\u8f7d\uff0c\u5b89\u88c5\u4e00\u4e2aVPN \u5ba2\u6237\u7aef\u7a0b\u5e8f<\\/p>"}]',
    answer: "AD",
    analysis:
      "<p>TCP\u63a5\u5165\u53ef\u4ee5\u652f\u6301\u4efb\u4f55\u534f\u8bae\u7684\u7f51\u7edc\u5e94\u7528\uff0c\u4e0d\u652f\u6301UDP\u7684\u5e94\u7528\u3002</p>",
    media_resources: "[]",
    remark: "",
    extra: '{"ordered":"0","case_sensitive":"0","keywords":""}',
    status: "0",
    editor: "112450",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-09 15:35:17",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297099",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C SSL VPN \u4ea7\u54c1\u7684\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\u5305\u62ec:',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u8fdc\u7a0b\u63a5\u5165"},{"Key":"B","Value":" \u8eab\u4efd\u8ba4\u8bc1"},{"Key":"C","Value":" \u8054\u673a\u68c0\u67e5"},{"Key":"D","Value":" \u6743\u9650\u7ba1\u7406"},{"Key":"E","Value":" \u7f13\u5b58\u6e05\u9664 "}]',
    answer: "ABCDE",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297100",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">SSL VPN \u6709\u54ea\u4e9b\u63a5\u5165\u65b9\u5f0f?',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"WEB\u63a5\u5165"},{"Key":"B","Value":"TCP\u63a5\u5165"},{"Key":"C","Value":"UDP\u63a5\u5165"},{"Key":"D","Value":"IP\u63a5\u5165 "}]',
    answer: "ABD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297101",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u7f51\u7edc\u5b89\u5168\u7684\u7814\u7a76\u5185\u5bb9\u5305\u62ec',
    qtype: "2",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":" \u8f6f\u4ef6\u5b89\u5168"},{"Key":"B","Value":" \u5185\u5bb9\u5b89\u5168"},{"Key":"C","Value":" \u4e92\u8054\u7f51\u4e0e\u7535\u4fe1\u5b89\u5168"},{"Key":"D","Value":" \u5de5\u4e1a\u7f51\u7edc\u5b89\u5168"}]',
    answer: "ABCD",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297009",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      "NAT\u7684NAT static\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\u516c\u7f51\u5730\u5740\u7684\u590d\u7528\uff0c\u6709\u6548\u89e3\u51b3ipv4 \u5730\u5740\u77ed\u7f3a\u7684\uff0c\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f\uff08\uff09 ",
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297026",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u9632\u8303SYN Flood \u653b\u51fb\u7684\u5e38\u89c1\u624b\u6bb5\u662f\u8fde\u63a5\u9650\u5236\u6280\u672f\u548c\u8fde\u63a5\u4ee3\u7406\u6280\u672f\uff0c\u5176\u4e2d\u8fde\u63a5\u4ee3\u7406\u6280\u672f\u662f\u6307\u5bf9TCP\u8fde\u63a5\u901f\u7387\u8fdb\u884c\u68c0\u6d4b\uff0c\u901a\u8fc7\u8bbe\u7f6e\u68c0\u67e5\u9608\u503c\u6765\u53d1\u73b0\u5e76\u963b\u65ad\u653b\u51fb\u6d41\u91cf\uff0c\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297029",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u5bf9\u4e8eH3C\u9632\u706b\u5899\u6765\u8bf4\uff0c\u5982\u679c\u4e0d\u5c06\u7269\u7406\u63a5\u53e3\u6dfb\u52a0\u5230\u67d0\u4e00\u5b89\u5168\u57df\u4e2d\uff0c\u5219\u8be5\u63a5\u53e3\u4e0d\u80fd\u6b63\u5e38\u6536\u53d1\u62a5\u6587',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297044",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">H3C \u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u4ea4\u6362\u673a\u76ee\u524d\u53ef\u4ee5\u652f\u6301\u56db\u5c42\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\uff0c\u4f46\u4e0d\u652f\u6301\u4e03\u5c42\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "A",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297051",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">F100-E \u56fa\u5b9a4\u4e2aGE \u63a5\u53e3\uff0c\u4e00\u4e2a\u6269\u5c55\u69fd\uff0c\u652f\u6301SSL VPN\u6a21\u5757\u3002',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:50:49",
    updated_at: "2024-03-02 08:50:49",
    note: "",
  },
  {
    id: "49297102",
    eid: "112450",
    paperid: "1134875",
    chapter: "0",
    difficulty: "2",
    parentid: "0",
    path: "",
    question:
      '<br class="markdown_return">\u57fa\u672cNAT\u65b9\u5f0f\u662f\u6307\u76f4\u63a5\u4f7f\u7528\u63a5\u53e3\u7684\u516c\u7f51IP\u5730\u5740\u4f5c\u4e3a\u8f6c\u6362\u540e\u7684\u6e90\u5730\u5740\u8fdb\u884c\u8f6c\u6362,\u4e0a\u8ff0\u8bf4\u6cd5\u662f',
    qtype: "3",
    number: "",
    options:
      '[{"Key":"A","Value":"\\u6b63\\u786e"},{"Key":"B","Value":"\\u9519\\u8bef"}]',
    answer: "B",
    analysis: "",
    media_resources: "",
    remark: "",
    extra: "",
    status: "0",
    editor: "",
    created_at: "2024-03-02 08:54:54",
    updated_at: "2024-03-02 08:54:54",
    note: "",
  },
];
